冇心串你地, 你地仲未知生化2將leon,chris改頭換面既背後目的係咩?

將leon,chris改頭換面既背後目的, 就係要為REBOOT既生化危機電影鋪路

如果leon,chris太完美, 你地就會好難接受到真人電影既leon,chris

而家好明顯就係要醜化leon,chris, 等你地慢慢接受leon,chris並唔係好似以前咁男神女神級

咁以後出電影果時, 搵人演leon,chris都唔撚洗咁撚辛苦先

好撚醒呀屌你

世事都被你看透了

ok

又黎..十隻遊戲改篇電影 十隻都係爛